[一人一個]家常炒蛋獨門方法

以下是本人用左數年時間研究既方法
有幾樣野要注意,一隻靚既蛋同靚牛一樣唔洗搞咁多野,要注意既只係溫度同油既份量~

第一步:打蛋(如果係雪櫃蛋一般經驗係難D均勻,所以我一般用室溫蛋)

第二步:凍鑊凍油中大火等到出白煙就兜均勻D油

第三步:用快子將些少蛋漿落鑊試油溫(要熱到一落蛋就變固體)

第四步:熄火落蛋

第五步:緊接第四步,用快子係蛋上邊搞呀搞(唔洗咁快,係呢個過程係要將蛋岩岩好煮熟,因為搞既時候,熟既蛋會搞埋一齊,未熟既蛋汁就會流番落鑊)

滑蛋第六步:上碟!!(但依個做法只係會成為滑蛋!!!)就咁食一流

熟蛋第六步:拋鑊反轉隻蛋開番火(唔識拋就用剷LA)

第七步:上碟!!!(但依個方法只會成為熟蛋!!!!)三文治/配麵一流

有6-7步,但其實係一氣柯成整完,所以大家要注意係煮蛋既時間唔可以太耐同太熱。

最後既貼士:蛋既好朋友係油!!!!一般家庭炒蛋要香要滑油係佔左一個重要角色,要成個鑊都要有足夠既油先整到一隻好蛋!!!(如果唔識分點先足夠,可以熱鑊後倒走多左既油

請出招~~

成品應該會睇落亮滑
如果隻蛋有小小啡色就代表熟得太耐了

3隻蛋 大火 起白煙 落蛋 兜8秒上碟

落雨果時炒

仲有個鑊夠熱夠油係唔會有蛋痴底

好危險丫嗎,高登文化番高登玩好冇?

食咁多隻 呢個方法我都試過~~都唔錯

差唔多 但我係
3隻蛋 大火 起白煙 落蛋 熜火 兜幾秒上碟
一定唔可以全熟

全熟都可以好滑好香~~

爬飯丫嘛 得3隻蛋送飯

蒜蓉辣椒炒蛋

雖然我都中意食蛋,但未去做會拎黎送飯

點整???

有冇制成品睇睇？

用牛油

不斷離火再開火，要不停搞，同未全熟就要上碟，用餘溫煮熟咁先夠滑

Lm學野

直接拎火槍噴熟啲蛋

lm

Lm

落奶咪得

芝士炒蛋
成塊芝士夾係中間 半浴芝士加炒滑蛋 正

我跟呢個咁煮,三種煮法,新手個時煮都已經好成功,0失敗 又香又滑,靚到